點睇獅子雙魚

古有乳暈：無問獅子雙魚前路有沒有驚喜。

獅子比較兇猛
雙魚比較友善

我獅子容易鐘意上雙魚，但又會俾雙魚hurt到。
同過兩個雙魚曖昧但一齊唔到，而家男朋友都係雙魚拍左半年